愛加力_3剎那在何方？我有說話未曾講

加力子你在哪裡？

有無阿狗手足見過佢

聽d師兄講話佢調左去守水塘冇訊號上唔到網牙

豬蛇呢期冇同佢行beat咩

它已經消失左

好掛住佢